究竟父母文化水平低到咩程度先會改個仔個名叫炳強？

改到個名好似農村鄉下人咁
呀炳已經夠衰 仲要懶係勁係威認叻咁叫呀強
真係俾人問起叫咩名都唔敢大聲講
叫得呢個名嘅人應該好撚自卑
由細到大都俾人笑
心理而家一定好唔平衡

藍絲啲名係咁上下 鐘意係威係勢咁但成個名睇落就好無文化